（估國家）106學生感染愛滋，以男男性行為傳播居多！

2017-04-22來源: 三湘都市報(長沙)、紅網湖南頻道

4月21日上午，記者從長沙市岳麓區疾控中心舉行的“高校疫情通報和骨幹成員培訓”會議上瞭解到，高校雲集的岳麓區疫情嚴重，目前已發現報告為學生的感染者106人。

青年學生感染情況嚴重，其中主要以性傳播為主，男男性行為傳播居多。

仲以為新北添

+1

估錯

🇿🇦

大家估左係咩呀？

中國
福建省

以為印度

竟然唔係台灣
btw 基佬死全家

中國搞基先好 減少人口

台灣屌西太易，可能少好多中途轉基